英媒:普巴挑事為拿大合約 摩帥拿他根本沒辦法

近來曼聯球星普巴接受採訪時屢屢放出爭議言論，引人遐想。法國人不止一次明示暗示自己和摩連奴之間的關係並不和諧。在如今曼聯成績不佳的背景下，普巴的不滿更是讓摩帥處境艱難。ESPN也撰文稱，在普巴的問題，摩連奴是無能為力的，因為他拿這位法國球星沒什麼辦法。
ESPN文章摘譯：
普巴的發言引來了關於他在曼聯未來的各種猜測。在球場下，普巴是個聰明的傢伙，他清楚的知道自己在做什麼，也知道這些話所帶來的影響。普巴也完全意識到，相比於主教練，他有著巨大的優勢。作為正處在生涯最佳時期的明星球員，他對於球會更有價值，因此也更有權力。
無論在場上還是場下，普巴對於格拉沙家族和伍德禾特都是至關重要的，所以他們不會因為主教練不滿意普巴起伏的表現就放棄他。對球迷來說這是很難接受的，因為普巴在場下的商業價值和影響力比他在球場上的表現要好得多。對於曼聯來說，普巴這樣的明星球員是無價的商品。
普巴知道這一點，他的經理人拉奧拿也知道。所以接下來的幾個月，還會有更多爭議的言論出現。這是否會停止取決於曼聯是否會給普巴提供一份豐厚的新合約，使他的週薪超過山齊士。而當曼聯做出這個決定時，拿主意的人也不會是摩連奴。
摩連奴已經沒有轉會決定權了，在馬迪爾和引進後衛的問題上，摩連奴都失敗了，所以別指望他在普巴的問題上有什麼話語權了。也許對於普巴和他的經理人來說，這就是一場遊戲而已，最終他們會成為拿到豐厚報酬的贏家。很容易看出摩連奴為何對普巴感到失望和沮喪，但是如今在普巴的問題上，‘最特別的一個’也是最無力的一個。
（雷利）

Daddy

遲下光頭丹上任用個光頭鑿鳩佢兩野就會乖哂架啦

老矣

繼續吹